電池技術已經發展到物理極限，未來三十年都唔會再有任何改變

話三十年可能太樂觀，事實係有先進電池技術啊，但都有太多不能原諒嘅問題，唔係容易爆炸就係要差電差幾日先差滿，鋰電池已經係最好嘅電池，未來唔會有任何改善

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

廿年前都估唔到電腦咁快發展到今日咁
十年前都想像唔到電話咁多功能

超級電容啦，仲鋰電池

唔關事，問題係有新技術會被消失。

都唔洗講大家都知

鋰電加遠距離無線充電

十年後手機唔洗用電

已經有人研究咗好多新技術

推唔推出市場係另一回事

有無外國組織敢研究點解電池技術被消失？

又唔係無限發電廠？

怕電池唔洗成日充 可以玩到六 七年？

十年前有iPhone 3gs啦

研究1個星期電量, 真無線範圍空間充電

石墨

有free energy, 超級無線充電技術

巴打岩岩放監？
知唔知tesla研究左最新鋰電池同充電技術

成本貴

陰謀論又出現。

每隔幾年, 就會有個天才, 將極限打破, 大部份人以為到左極限, 只因天才只是小數

除左鋰電池, 燃料電池都係另一突破口, 仲有石墨烯電池都好有希望, 鋰電池只係因為量產所以成本下降, 同埋可以舊電回收先暫時領導市場, 但優勢唔,可能永遠保持

現有認知底下既極限未必係真正既極限
只要人類既認知發展到某一階段就自然會將呢啲極限打破

井底之蛙

石墨講左好多年
都未見影

可能係怕出左d 機好襟用無o換

如果係，點解鋰電池又可以出現？？

又唔係講緊發電技術影響石油。用電點同？大儲存量唔洗用電充電？

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕